Приложение для работы с одномерными и двумерными массивами.
 
Ввод данных:
 
1. с клавиатуры;
 
2. из файла.
 
Предусмотренные операции:
 
1. с одномерными массивами:
 
      * нахождение max, min элементов;
 
      * прямая и обратная сортировка;
 
      * создание нового массива четных элементов из исходного;
 
2. с двумерными массивами:
 
      * нахождение max, min элементов;
 
      * произведение, сумма, разность.